港鐡狗依家就咁勇武 我屌你老母元朗個日 死撚曬去邊呀

港鐡黃衫狗 屌你老母啦

勇武查飛

屌你老母 黃衫狗個日唔出來阻白衫？
屌你老母死垃圾

同黑警一樣 對住學生就聲大大惡到乜咁
對住黑社會就縮撚番入老母個閪度

元朗個日死撚曬去邊

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

今日咁撚勇武
星期日呢？ 屌你老母呀 黃衫狗

屌你老母

推

屌